香港普遍女仔都面大 成個有村架純咁

如果香港個個女仔都似架純

Yes 都係g

大面雞

BB

250

嗨 近排仲有冇失眠

咁撚核突點解唔整容

少見你 去左邊 唔一齊串連加特嗎

樣衰就要整咩 咁熱刺拎唔到英超係咪唔好踢

無乜心機上連登9up了

點解

個鼻都整咗啦 塊面唔整睇怕係危險/整唔到/貴